[ 鍛刀大賽 FORGED IN FIRE ] 第4季 2017年1月10日 !!

美國時間 1月10日 晚 播出第4季第一集 !

大家可以留意 :

或者沉飛遊戲台

第4季預告video :

唔撚叫 Season 4 , 居然仲係 Season 3 ?

The Pata
Forged in Fire - Season 3, Episode 11
Air Date: January 10, 2017

Former winners return to forge a blade using canoe damascus; after two rounds, the remaining champions will move to the final round during which they must create a weapon known for its unique mechanics and deadly double-edged blade – the pata.

The Zweihander
Forged in Fire - Season 3, Episode 12
Air Date: January 17, 2017

Four competitors must forge weld blades for friction folders from tiny cubes of steel, then two smiths will return home where they will forge a German Zweihänder.

有travis呀屌

唔知仲有無Ryu呢
上次1st round連Kelly都贏佢

S03E11 / 10-Jan-2017

Champions welcome back to the forge
Travis - Shayne - Peter - Scott

And the Champion of Champions is ...

估唔到 Travis 幾乎整唔切把拳劍
可惜 Shayne 整 Damascus 都輸

見佢最尾咁趕仲以為佢會輸
睇完諗返應該係剪接效果黎

剪出黎架啫

呢套野真係有機會上神檯

集集都好睇，而且不時搞新花樣

travis係果D扮on9但實際上慣打慣紮既人

你睇佢9up同佢做出黎既野根本兩回事

travis係果D扮on9但實際上穩打穩紮既人

你睇佢9up同佢做出黎既野根本兩回事

S03E12 / 17-Jan-2017

4個新參賽者
初賽摺刀叫做有D新意
JAY 又一強者 , 有天才 , 情緒穩定 , 穩打穩紮 , 手工細緻 , 不過欠點娛樂性

拎第二 好多野講條友係ABS Journeyman

套野好正

It will kill

S03E13 / 24-Jan-2017
今集無事可記 斬子彈原來唔係咁難

S03E14 / 30-Jan-2017
又黎斷刀大賽 ...

Walter 同 Joe都輸得唔抵....

今次唔係鬥技術，係鬥運氣

每次睇呢個比賽都覺得好正，心諗外國真係好危險，搵個打鐵佬打把刀出黎真係隨時可能可以劈開人兩截 不過真係好型，好鐘意睇doug第二第三輪試刀果陣，真係好撚型

斷完刀到爛柄

今季無左neilson?

上季開始都冇咗佢

隻手做手術所以take leave

最鐘意Shayne

仲諗住今季會好翻回歸添

Jason 型啲

呢季咁多連把刀試都唔試就FOUL 人既情況既

S03E15 / 07-Feb-2017

節目內容而言 , 最尾點解唔繼續試 Ray 把野
咁撚靚但就試唔到有幾勁
抑或驚如果試試下斷左會尷尬

咁Stev果把完全唔合格,試落去都無意義

今季好多人都直接foul...其實個節目出左問題，太高難度，搞到大家忽視左最基本把刀要既野

好鬼鍾意痴線佬travis
風趣得黎又有料
Test自己把野果下

其實邊度有中字睇

Man At Arms終於整Viking Axe
但唔夠賓佬Ryu果把型

有勁多人批評佢把斧冇鈎, 唔係維京斧應該有既樣

你諗下你點樣拎把刀至算
幼成咁, 斬斬下順便幫自己割脈

之前把斬刀又係咁, 劈一下斷撚埋, OM99的

今集勁, 失敗者聯盟鬥蝦碌

S03E16 / 14-Feb-2017
教授又輸

有無人知佢地測試kill test既假人幾錢個？想買個玩下

另外今集第一回合佢要既大馬士革紋有乜要求？我睇唔明

How to Make Damascus Steel Pt. 2: Ladder Pattern

Ladder pattern

Bubble wrap

Herringbone

Other patterns

全透明無內臟都成500美金 ...

Forged In Fire: 360 Dummy Kill Test
(drag screen to rotate)

有內臟有骨架果咪過千？

Contact : Mills@silvershamrocklab.com
你可以 email 問下價 ...

睇mythbuster 見佢地整好似好易

不過可能原材料已經好貴，又要有模先整到

呢個係UBISOFT叫佢地整黎宣傳隻GAME
整斧之前整過把武士刀
我覺得HEA過佢地自己整果把好多

S3 16集 完結了 ~ 大家搵到中文字幕未

[img][/img]

Damascus個pattern係靚， 但功能上係

Damascus個pattern係靚， 但功能上係點?
(夾層鋼我就理解到)

4月11日 一次過兩集
S4E1 - JUDGES PICK
S4E2 - DEEP HORN KNIVES